去北海道機票

想問大約最平可以去到幾錢？
咩價位應該入手？

咩價位入？你買航空股？

1蚊先買

我覺得 HX $2600 可以即入 當然睇埋日子

我見到二千五，係咪要買啦

咁上下 早d買可以plan行程 訂酒店

下試二千冇阻力。

咩時間先?

搭單一問 都係飛北海道
二月頭去 3900直航 抵唔抵
不過香港航空嚟

我4月時買左下年2月頭(雪祭)去12日HK$36XX
D promote通常都係得7日

二月頭真係算平 ， 我CX580 舊年要 $11000

十一月

巴打可以考慮埋呢個

香港直飛札幌(經濟艙)+東京/大阪/首爾/曼谷/金邊/胡志明市(經濟艙)組合套票每人只需2,900，連稅$3,785起

岩岩前排特價
一月尾星期日至星期日見到2k2
但老母跟住話唔去

二月頭農曆新年喎， 你話呢

自膠， 記錯。

不過2月頭睇雪係抵

前排買左12 月頭2k1 多少少 不過落雪月份呢段時間算係淡季, 事關無咩雪既活動, 除左滑雪. 2 月就應該上返3K la, 始終多左雪祭

如果聖誕日子去 係咪好難有平機票？
例如 12月20去 1月3返？

轉機制唔制? jetstar 香港-大阪-北海道，我覺得時間幾fit

係呀 返香港個日正正係年初一
我諗住睇多一個月有無平機票 無就買

今晚早 d 訓應該得。

其實北海道機票唔會平得去邊
就係因為咁少左好多窮撚去

唔計港航，如果廉航出埋北海道航班我諗真係災難過蝗國人入侵。

北海道夏季$2500 全包樓下， 雪季低過$3K 全包都可接受， 依家$3k-$3500 選擇係飛澳洲。

HX 越黎越平
跌破2k